[下集應該好睇] [viuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (15)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

唔啱好

lm

～

留名

LM

推呢個

賣廣告賣一秒

有無人整頭先一當個表情 gif 好搞笑

milf

咳完未

點算 我咳得仲勁過佢

棠哥打左咁多獲 今次先屌佢地打交 會唔會夾硬左d

就呢個post啦

會唔會有tvb式咳血咳落手巾度

你會唔會係武肺

一咳就好得人驚

rap

有老公都仲同舊愛話當年

臨死

佢啲徒弟咁易就走仲夾硬 鬧2句就走

悶

屌棠哥真係毒撚嚟

人妻死前搵返最愛

抽擊

我1001完正想開post就發現呢個post
推呢個

梗係想返啅

等緊個武肺tester寄過黎

你會唔會係肺癆

人妻會唔會未結婚

應乘我

係咪未散之前佢已經知自己有cancer

樓主好野！

同埋點解我睇電視會變傍晚色嘅

想棠哥可以幸福

就嚟死想回憶？

屌我以為會咀埋去

新時代女性

我都係

立flag

去旅行

要臉皮厚咁衝
但係我做唔到

棠哥真係鈍到

好多人都係咁

來一場激烈的性愛吧

Ex個作用原來係鼓勵馬cfu溝可麗

以小穴追撚含既性格一定死纏爛打

訓醒就咳到好癲 氣喘又深呼吸唔到
以前氣袋黎i was a runner

去一個更好嘅地方

邊間醫院

過兩集會唔會喺德魯納見到milf

其實表白真係好撚難做主動, 尤其對方對自己咁冷淡

係去邊間大酒店

去武漢

就死

慘

有cancer 唔一定死ge

襯未死呀

有女lum邊度係毒撚

ex有武肺 棠哥你仆街了

等ex嘅whatsapp⋯⋯

屌 咳完仲要係咁掂人地隻手

骨灰曬喺海＝去旅行

agger

要預計都 太深奧～

首歌

呢種關係好微妙

真係唔衛生

咁快要去德魯納？

佢老公算唔算綠左

冇事既

我有無睇錯？1986年出世？

剛正=yeesa
文女=ryan
中女=會長

可能本身淨係想趕走佢，點知趕走晒其他人都仲未趕走到佢

老公唔出嚟捉奸？

小穴 RAP

講完武肺即刻冇咗個氣氛

fuck it like no tmr

支那妹戲份好重

有冇人個慢鏡effect去到見到小玥

屌
聽左老師睇左我想死都唔覆我

一定唔識得唱首歌啦

棠哥要驗下武肺

OSU!

呢段有D Adonis同Rocky講一齊打大佬個feel

ucc 匯基書院

打WHATAPPS都OSH

隻歌咩名？

嘩咩事

咩料

尼采

撈屍唔覆鵝

再見亦是朋友姐

隻揪隻揪

出腳了

on9 光天化日

個Nic姐嗌到好好笑

靚妹綁架

咁撚突然

杜如風做乜鳩

抵啦

jm9

比人打個個點解唔叫高級閪去做呀

點解我聽到屌你老味

你都有今日喇

阿譚又要救人

啲牙好黃

捉啱人啦

好爛口

J神老母

做咩突然又多條綫

以為佢做二奶

真係好岩高級怡 好想睇佢賤嘴

Jason老母丫嘛

條女做得幾好

真

Jm9...

日光日白係學校門口

排牙好黃

d牙黃撚到

學生妹劇情咁老套

呢條支線咩料

老母想屌J神

又啱

老泥妹都有支線

好八婆

乜鳩劇情嚟

jm9...

年輕人最鍾意呢啲MK妹

好有撚狗feel

文女呀😍😍

咩劇情嚟

俾個位小穴打交姐

你咁樣唔會令到我驚

d牙咁黃
mk妹呢個角色演釋得幾好

有d咁既未來奶奶, 分手啦

咩事

做乜震住講野

你咁樣係唔會令到我驚wo

你咁樣係唔會令到我驚

你咁係唔會令到我驚架

你咁樣係唔會令我驚架

你咁樣係唔會令到我驚！！！！！

100%煙剷

李漢民

可能真人就係咁

李 Sir

你咁樣唔會令我驚架wor
除左呢句成場有咩意義

李蛇

你咁樣唔會令到我驚㗎喎

笑左

小玥完勝

小穴對腳

唔使打人嘛

笑撚左

救錯人啦小玥

嘩，條女會唔會因呢場戲出位架

劇情暴走

無啦啦打9人

小穴女俠
突然咁勇

你咁樣係唔會令到我驚
又抽

隻腳抬得咁高

小玥打人打上癮

今次仲唔到佢比人屌 撈師呀啦打人？

好多戲份

言聽計從 都識

又打比棠哥屌得少

人地都未郁手就打人
阿譚而家咁暴力

條囡好撚好笑

條MK妹型過淆演

睇晒裙底

本性能移

突然間咁溫柔

嘩阿譚一打四

啲頭髮咁孿 排牙咁黃既

唔使上堂

小穴有冇著打底褲

K.O
我怕小穴一陣俾人篤灰

做炸兩

同你住劏房

又打膠

Mk妹對腳

小玥會唔會因為咁比人踢出校

小玥好腳法

為咗鋪呢句

短到

黑化開始

條女爆牙嘅

真係黃撚到

爆牙妹勁MK

你唔知之後會唔會黐番埋去主線

棚牙真係好核突

笑晒口

btw 絲打個名

我都想問

頭先係咪講死仆街?

又暴走

ptgf

睇怕都好大機會

果然係ptgf

雙腳合唔埋

Karen

PTGF

咁嘅樣做雞

PTGF D客

場戲尷尬到啲劇情同對白都唔知做乜9
得句 你咁樣係唔會令到我驚架 好波

咁嘅樣做ptgf

小穴：禾都想做ptgf

咁既款都pt gf

ptgf？$30？

再加負離子就好啲

會窮.................

笑撚咗
咁嘅款做PTGF

Ptgf

係

好想小穴對我出高腳

乜撚野奇疤

仆街可以的

咁嘅 quali 都做到 ptgf

點解會咁都沉船

老江湖

佢做ptgf會窮架喎

沉船

你咁大蛋？

損友 教壞小玥

直接咀埋去

咁高質既港女做 ptgf 出一次街五千蚊得唔得？

CLs

Mk妹又牙黃又深眼袋

今晚要咀老師了

想咀老師

你咁大蛋？！

好似有d暴走

係咪教小玥做PTGF

咁嘅樣做ptfg

出水

Ptgf都講到咁自豪

睇黎f.1最壞係佢。

學咗佢啲嘢

教小玥溝棠哥

應該係mk妹同譚仔和解戲
然後教譚仔溝馬cfu

爆牙既 咩名堂

cool下牙啦仆街

老師

棚牙咁撚樣都有客

屌劇情暴走

呢件做ptgf都得 小玥應該可以做到上市

原來係鋪嚟啟發小月咀剛正

咁嘅樣出黎做ptgf

小玥咀落師傅到！

梨巧勇梗wor

一陣支那妹唔會咀9老師掛？？？？

係 好似啲mk妹

原來係戀愛師傅

佢咁嘅尊容可以有客！Jason你飢不擇食喎！

阿譚係咪想試

禾要同lou撕表白

低過最低工資喎

屌 小玥係咪都想強吻棠哥

可能佢真係做ptgf

佢地冇食過

屌，笑左

咁就fd左

你以為啦 港女叫價好高

走佬

仆街喇小玥要食棠哥

支那出水

抵屌

但小穴壞啲，一次過打兩條友

真係有少少呢個味

女人啲關係

個mk妹啲戲自然過小穴好多

160磅都做PTGF la

點解會出現奇疤呢啲支那term

Viu tv又有抽水自家節目😂😂😂
掂呀👍🏻

帶譚仔入行做ptgf先

女人係咁

仲細 仲有時間 箍箍佢 都仲有機會

公屋都叫租貴

Jason會係咩Level

今集推得咁快㗎

到老豆累仔lu

咁要住天橋底架喇喎

毒撚？

抱起

腩交？？？？

大佬禁嘅料都做到ptgf
Viu你禁樣唔會令我驚咖

有錢毒撚

朱康張gif真係睇親都笑出黎。

Viu 十套真係有九套劇情會暴走

嘩咁大個燈射落 ak

CLS

可能Jason 300磅

呀細點...發冷噤
無左下文

公屋租貴
長毛咩

13萬夠我交一年租

文文

因為劇情都去得快，冇停頓咁滯

前幾日報紙先講

等加快版

好彩呢套行鳩路線

加埋校服

紙皮阿伯二代

AK：我老豆唔生性

以為會有人改

直頭暴走

呢個年紀都咁靚

個個都有事上身

叫我張無忌

乜撚廣告嚟

個廣告想點撚樣

一到anson 就變笑片

校服加300

呢個panasonic廣告做乜鳩

算啦大家唔好笑MK妹喇 佢分分鐘有上嚟

ok架你幾好戲
不過箍牙錢唔好慳 箍完你實好靚女大把前途

我寧願要小穴

文文著校服ok?

話自己做ptgf cap唔到

好想打柒佢

viu 又有新廣告

識玩

老豆條線對成套劇唔知有乜關係

係咪造星啲人拍

最底嗰張都笑得幾靚
係啲牙

尾二果張

小玥唔通會咀老師

個嘴成個小夫嘴咁

小玥一陣做埋ptgf，點知接到撈屍

廣告好撚好笑

最大問題係個劇情暴走
無啦啦彈個 PTGF 出嚟 ]

同其他暴走劇比，呢套算正常啦

睇睇下似梁議員

殘體字嘅個廣告

暴走啦

播金蛋飯煲好過啦

半年都有啦 個廣告
以前都有 唔算新 只係依家落番

pan記個廣告好柒

學生數ptgf大把市場啦

90kg ptgf都係咁

兩父子搵投靠教主
最後做咗白眉鷹王

我地笑個角色 唔係笑你啊
Btw 記得刷牙

懷疑係對撮合佢同莊惠有影響

驗眼啦

好想捐入學生妹裙底

今集都少少好睇

打地下拳賽搵錢

驗眼啦屌你

Btw好耐冇見莊始皇廣告

下

棠哥俾帽人帶

小玥主動出擊cow撈c

sam sam

唔夠手快

Baby John 黎 冇記錯既話
但真係好洗腦
估唔到依家出番

小穴女俠

究竟係我習慣咗定好睇咗

駕崩

下集一定好好睇

好似瘦身男女 比人打搵錢仲好啦

嘆息橋

大師兄出左一幕

好煩

下套

歎息橋！！！！！

Trouble maker

嘆息橋廣告

有預告啦

歎息橋有預告啦

新劇

歎息橋又係呢間屋嘅

懷疑編劇仲有鋪中學畫劇引

集

歎息橋正wor

又有牙談

唔撚係嘛 babyjohn
我以為係 dee

Babyjohn真係好靚仔，星期三食宵夜好好睇

係咪有周家怡

終於來喇

正

十三萬咁少

又要追劇了

bowie拍邊個？

有林保怡就梗係睇啦

又有談善言

最緊要報警？？？

八婆！！！！！

完全無變過

仲報警

第1張有星星加持

瑪嘉烈嗰間？

下集有wingto

兩仔爺呢啲生活習慣 明顯13萬都儲唔到

大耳窿都唔知起幾多釘

AK成熟咗

13萬破產
要幾失敗自搞到咁

公屋家庭好多月月清邊有十幾萬

咁既鎖
一剪就爆啦傻閪

好屈

做得幾似呀

第一張有d傻第二張女神頭

有幾多個十三萬可以還

志浩好孝順

本身佢都心情唔好啦

成熟嘅 ak

又撞到

惠惠開始留意AK

Yes ah
仲有林保怡，綠豆

可愛到屌唔落，此女只應天上有

直接放火燒啦

聽第二次都係 臭閪出臭草

亞視年代

AK啲腳幾似樣

而家到莊惠嚟偷望佢

惠惠呢個look又係世界級

可惜係CCTVB浪費左黃金幾年

下盤夠穩

個預告冇佢地岩岩po 果條正
第一條 好似要大陸網先有upload
果時佢地cut 左小小上ig
果個version 正好多
個感覺同陣容 比呢條更突出

成日都撞到

文女而家扮返學生妹都應該仲掂

老老豆豆

莊惠真係唔洗做 日日都跑步

溝女神喇

有睇

月光族的話邊有咁易儲到咁多錢

約人 :o

莊惠都唔念下邊個幫佢入到奧運

咩名堂呢隻

原來約人既

係咪善善養緊佢

有啲夾硬中塞啲潮語入去

惠惠個眼神

連把聲都咁正呀

真學生妹

mk仔

全職運動員呀嘛

唔係點入港隊

其實演員同球員一樣, 以為去大台會有好前途, 其實仲難上位

問佢借錢

做咩咁關心？中意你囉

俾個老mk老豆累

入到港隊有糧出

法國ak 做戲講野得一個tone

睇黎李猛已經收皮

Tvb選角好唔得

唔關事啦 港隊會有幾多錢俾你呀 香港正苦啲嘢

父幹

骯惠~~~~~

好想被呀祖鬧八婆

小玥隻腳抬得幾高

嘩
熊抱

樹熊攬

零幾年返撚左大陸 頭啖湯wo
Btw tvb千禧之前還好既

CLS,啲筋骨軟到

一野試到小玥... 見到人就飛上去
一野夾上人度

咁就嬲完

莊wear!!!!

老實嗰個年代留係亞視先叫浪費wo

咁好似又少少勉強

仆街,無個字聽得明

佢跳舞就勁
演技初入行算係咁啦

突然覺得支那有妹少少cute

返嚟了，感動

職業病

大陸妹咁姣 係好難忍既

空手道計好似都有2萬

證明老師醉愛徒弟係莊惠

小穴職業病？

棠係咪一早預咗嚟

使唔使咁熱情呀

惠惠應該講返句「你咁關心我做咩姐」

小玥仲唔咀埋去

我估聽日先咀
會將就咀個畫面放入預告

跳上去

我懷疑佢真係連

港隊都有d subsidies 既 仲有廣告同job接既

蠟筆咁就唔學lu

一集都未過咁快就friend返

一集內又嗌大交又和好

應該日子有功

棠哥認低威

想睇打空手道

我都想

阿譚又嬲架啦

咁快手

善善同惠惠一對

快到

會好怪

劇情完全無推進過嘅一集

連戲練

俠以武犯禁

撈c唔好講咁多 咀啖先

你估個個都有咩，咪又係得啲靚女運動有份

小豬式光速屌佢個hi

有聲

棠哥搵ex出完火就唔嬲

龍舟掛鼓

蠟筆都返嚟

好撚短

就講就到

蠟筆

蠟筆又扮曬野 冇事就番

蠟筆回龜

即刻到

大陸妹識到新朋友

燈到

蠟筆冇人理

屌 蠟筆係大師兄

以為蠟筆唔學

g持

又冇限聚令

建制狗

民建聯

棠哥集眼終於無咁紅

保皇狗

小穴搵條帶遮

肯撚定民賤聯

小穴大鑊 比老豆見到

自己射

呢條撚樣似係建制派

呢個區議員係咪佢ex既老公？

禮義廉

燈到都好
唔想佢咁就fade out

李議員係咪藍

醒目仔

屌禮義廉

民建聯區議員

仆街建制狗

有港隊member wo 講笑呀？

舞台劇人？

老實講好多區佬都係咁做嘢，唔理黃藍

又要搬

直情 DAB

你大我呀？

影返張相：成功爭取 清理橋底道場

藍底議員

吓
好自為之
咁有講過野咩？

區議會唔會係咁橋係ex個老公掛

街坊

有咩

我屌

區議員講左等於冇講

咁撚串四個打7佢啦

諗起仇議員

好現實好仆街

談個鼻側面睇好靚

Check左，入到奧運每個月有$11520資助，如果再有好啲成績資助會再高啲

係就好睇

表白

好自為之都抽埋

就係講佢

終於送比師母

兩三個人自己係度訓練又冇犯法關佢撚事

文女呢個look

文文 屌
係消瘦左D

咁撚多年終於捨得送

得米了

區會光復左架喇喎

好撚似工聯會個何啓明

示愛了

發霉風鈴終於送得出

好甜

夠邊個食

送俾你

可能佢會加啲石春喺橋底

文女對眼識做戲

其實唔算快，成集好似冇咩做其他野，淨係搞嗌交，差唔多啦

我收埋咗好耐

奧義還未學會吧？

咁都冇封塵

比人影到咪有機會比老豆見到

毒撚棠

有咩好影

個風鈴終於送出去啦
師傅你得左啦

咁wingto肯出未

真係仲係好靚 咁近都靚 又冇肥到

馬教練嘅貞操

講啦大佬呀 都係唔講

個bgm點呀

送比女神點會比佢封塵

你唔會抹完先送俾女嘅

好得意

驚咩 佢好揪過老豆啦

但係收到唔係笑

咁正經又要轉場
香港咩活動都搞唔起係有原因

可以參考下姚潔貞

好毒

個演員個樣又幾似民賤聯d人咁 樣衰衰

wingto話左聽晚

文女似乎唔太開心咁

可能佢有老公

善善有我養 兩個女仔唔食得好多
btw香港運動係咁慘架啦

日日都聽晚

之前送個手袋比公司個女神, 佢收到扮到好鍾意咁呀！但從來未見佢用過

武田國全好撚型

佢喺 ig 定 fb 講話聽晚應該就會出現

wingto 話聽日

危險 性活動係咩？

打死人
咪玩啦 我都比人打返轉頭

文女係咪就比呢個肥佬議員中出過

現實既依家

非法集會

人地又唔係UNDER你
你邊有權管

下集好睇！

笑咗

下集好睇

香港人好善忘

成班廢老 只係識講點算點算 廢撚到

開會唔開晒d燈既，好暗

成班廢老

有啲可能都係靠廣告如果教練覺得個運動員雖然成績唔達標但係態度好嘅話都會有額外資助

在座各位都係垃圾

我係話，在座各位⋯⋯

幾時踢爆左

段水流

Wingto咩腳色

手袋呢家嘢男人其實唔應該亂送
小首飾會好啲

座座個位都係垃圾咁話？？

頭先以為大師兄想滅口

其實人地個道場都無同你地登記過
幾時輪得到你管

告示咩都無
無部門名無印
睬你都有味

斷水流大師兄

典型廢老

廢老會

咁又一集

Agger

你做事，我放心

大師兄：在座各位全都是垃圾

成班阿伯

呢段劇情又係完全唔知為乜...

唔撚係掛

用錢解決到既問題就唔係問題

三上悠亞

好逼呀張枱

又要問wingto幾時出

張建聲嗰種奸係寫咗喺塊面度

隔硬嚟

武田國全個笑聲同佢個樣同佢個笑容係好唔夾

下集好好睇

黑社會d 叔父咁樣

唔係女友唔好亂送野啦

天台個包租婆

千億個或許~~~~~~~~~

真係wingto講

未見過人可以演到又奸奸地又成個傻鳩咁

今集好悶，不過下集一定好好睇?

下集仲好睇

下集好睇！
Wingto幾時出？
間麵包舖喺邊？

突顯啲廢老幾咁廢

倒數4集

出咗喇

wingto 又出黎啦

棠哥呢個年紀都算係中上啩

等緊

真係四海之內襟兄弟

20集喎ching

唔係20集咩

頂住先

下集！永續下集！

得返四集劇情到底可以點推...

係咪得片尾先有wingto

仲有下星期喎唔係咩？？？

石硤尾

呢d劇好睇在於唔知佢幾時完
睇cctvb就成日望住個鐘等完

今集幾緊湊，好睇

做到下星期喎

都話廿集

咁快？？唔係20集咩

唔係廿集咩

下集

wiki話明20集嫁

wingto~~~~~~~~

ching係咪有咩誤會

又要同藍屍愛打

點解班 叔父會比個咁後生做坐館…… 會長先岩

下集好似好好睇

下隻wingto

wingto

肥龍未RAP

cls劇情

最尾個幕

呀！！！！！！！！！！！

wingto淫到

含撚

Jm9

打殘李天愛

下集好癲，今日個預告

含乜

下集好似堅係好睇

OMG

有wingto就真.好睇

又打傷腳

好想俾WINGTO含

下集有wingto!!!

笑死

下集好。 淫

wingto 出現啦，唔洗再問啦

wingto 跪低含撚

下集好似好好睇喎

泳淘含撚？

泳淘幫棠哥含？

棠哥識食

終於出場啦

WingTo我等你咁耐 你玩呢味！！！

wingto含棠哥

今集所有嘢都推進得好快

扯咗

嘩 正呀

惠惠識左毒撚老師咁耐都誤會老師

wingto疑似含棠哥

下集繼續暴走

特登踢

下集真係好睇

莊惠識尖叫

歷史總是不斷重複

悶撚過睇tvb

唔係講笑

終於有嘢刺激到惠惠

莊惠係咪以為wingto幫師兄含

含L ?

真係下集好睇
btw, 今集都好睇

上次留手佢先會輸

sor,計錯數，引起恐慌

含J

仲以為小玥幫撈c

撈C真係巧巧淫

腳都舉埋⋯⋯⋯⋯如果真係 咁真係好深入

wingto？套嘢幾時拍

係咩...
我反而覺得今日成集同主線冇咩關係
有d無聊喎...

最尾嗰下

踢柒個藍絲

啲節奏真係唔得

正呀

小玥見到會點

自肥

呢味我啱喎

tvb啱你睇

搶住含

預告

🤤😘🤤

三菱電機特約: 下集好睇

可恥

李天愛咁就傷 渣架 同一招 莊惠食馬cf 一野都冇事

平時厭世

好撚型

吹埋一份，一皇兩后

含撚淘

唔執輸 搶住含

預告最好睇

重心唔穩的話對腳係成大個破綻，攻腳好正常

自肥可恥

呢啲先係預告，viu識做嘅即晚放預咗告上去Facebook

加把口

踢死腳

今集好睇啊其實
btw 今集金句
你咁樣係唔會令到我驚㗎

撈c咁大蛋

今集總結：紙皮道場畀國全收皮
睇最尾一節就得

屌你老味，個教練擺明就針對啦
唔跟佢果套打又話唔跟，跟足打又話特登傷人

第一氣就幫棠哥含

今集開左幾條線
小月得罪Jason老母
Ak老豆爭人錢 遲早比人殺上門
紙皮道場收皮

棠哥識食，wingto個角色本來係三上悠亞做

小玥出咗12集都唔夠wingto出1集咁快有得幫

踢波直接紅牌

撈師禾油妖

莊惠打贏李天愛又話突登打傷佢

d藍屍最叻就呃呃騙騙

viu識做應該宜家就做多次個預告廣告

睇完個預告又唔錯喔

成班cp

點解棠哥可以做幸福賓周

李天愛同教練應該做過愛

得最後嗰單同主線有關係

會踢死wingto

wingto含咩

仲有蠟筆修行

閪住面咁做

交代左 馬cf 買左風鈴比 大波文

鬧師，禾可以喎

又咁睇 本身係唔應該掂到人 要即收

咁撚重口味

矇頭入閘都唔掂喎

佢唔鐘意咩都係理由啦

都唔係咁講既，腳係好易傷，不過好難講個傷勢係點姐

可能多人運動

你可唔可以踢石屎牆先

其實呢套劇低成本過tvb好多
拍到咁嘅水準先係超晒班

係咁架啦 同支那一樣 跟佢玩法又唔會嬴
唔跟佢玩法又嘈之巴閉

棚牙黃過小穴塊面

含J仲要毒龍鑽

tvb個d劇咁撚多年無變
黎黎去去個幾條友 你唔悶我都厭

走開啦你 撈師我幫你呀

含撚戈幕竟然冇人CAP圖

新一代鄭子誠

真係好奸

最惡個陣仲要全日差唔多套套劇都係個幾個

成個body都幾正 對眼真係唔掂 仲要係藍絲 快啲躝

泳淘

半集爆post

有d可愛

開會講野個TONE有D似吳鎮宇做無間道2

聽日wingto爆幾多個post

10個

車 條友口不隊心
同埋個垃圾港隊教練廢up姐

贏就話打傷人 食撚屎啦個教練

等陣viu放預告

個預告係度含d咩

流孚山Wingto終於出場喇

搞我撈C，一腳踢到wingto飛埋牆

我覺得viu 放呢條 預告正好多

楊明做馬教練 朱晨麗做小穴
三角戀到完場

呢部劇入面，每個演員都可以搵到優點

多謝師兄！！！

係咪頭先預告係碼頭嗰個

抹地

mk仔
老泥妹
支那母女丼

今集劇情推得幾快 快到有啲位唔夠力
例如小玥點解由自保變咗救埋仇人? 唔通係上集幫手救李猛(一個唔關事嘅人)就進化到咁大愛到咁? 明明佢都唔覺得老豆(加害者)需要好似老母咁同情咖喎
業主ex生cancer嗰到又誇張咗

做得好嘅係志浩嘅矛盾位同成長位
明明不斷練跑練功 但又報多啲更 唔返去紙皮道場(自己)練
呢個矛盾更加突顯出係因為練空手道先有成長:
關心李猛、孭起屋企重擔、鼓勵莊惠、主動交代去向...
希望佢隔返一集半集就出返啦

其實莊惠咁樣踢腳上唔吋下五吋有無犯規

btw樓主會唔會開埋PO16先? 我估呢到今晚都會爆

踢死腳好傷

過去睇夾股基啦大家

但莊惠仲未出到成長位 希望喺呢套劇後半會出啦
練功佢係進步咗 可以將競技空手道同全接觸融會貫通
但係個人性格都係未得 仍然好死牛一面頸
多得有志浩感化佢 一嚟鳩咗少少 二來都soft咗少少
先至會肯重返紙皮道場 仲同馬教練sa冧 講得出自己咩做得唔啱
但嚟緊預告又話佢為啖氣 覺得不被信任就專登認嚟激鬼佢
何必呢呀女

棠哥

歐錦棠 Stephen Au

小玥出手，以武報怨！
畀個一take你睇下啦。（真係hold住30秒都得)

“我只係想做我唯一可以做嘅嘢⋯”
小玥的純粹，是教人感動的。

#打天下
#小玥
葉麗娜

呢個位，我諗編劇係想帶出兩輩人（棠哥 與 惠惠）雖然同一個性,同一處景，但結果唔同既劇情

惠惠有棠哥同AK點化，最終成長，無走棠哥舊路之類

好撚瀟灑

原來朱康平時個樣順眼咁多

走啦

然後一嘢咀埋去撈師度

皮膚幾好

個ex有cancer

我都覺
紙皮道場集頭五分鐘收皮

鳩估，wingto 係 鐵砲個女
由日本離家出走去香港
鐵砲拜託馬剛正照顧
剛正屋企唔方便，拜託惠惠善善收留佢

求慢鏡

好矇

呢個 post 好似開咗無耐咋喎
又就快推爆

半集推咗30版

呢啲我哋而家平時都會咁講
你諗下隔籬cctvb啲劇嘅“潮語”
尷尬到起雞皮

我覺得今集睇ak幾正演員定角色都有進步

今集啲節奏好似加快咗幾倍咁
如果好似上2個禮拜嘅節奏起碼拖2, 3集

佢搞緊離婚啦

依家個走向會唔會ak老豆會死
然後ak發現係李弱做既

跟住ak打死李弱

幾好睇 推

小玥呢個角色越黎越正

出腳救人果幾下好有功架

起初以為梁凱晴有份拍
小月勁左好多

至於主線又低返，冇上集三英戰呂布咁緊張
有點又拉布

係睇ak演技幾好有點欣慰

Btw唔好為反而反，tvb套18年後劇情緊湊過呢套

因為有wingtobb

樓主你一次過開定16 17 都得，聽晚淨係wingto 第一次出果一秒都分分鐘洗咗5 版，開兩個穩陣啲

cctvb已經唔想睇

Wingto 一出，多幾十萬view

為反而反tvb有乜問題？

取人之長 補己之短

唔理用乜手段，總之tvb必須死

wingto一出依個post都就爆

Charm

Wingto

有下集預告未

借個位

港台神作,必睇

我覺得係莊惠以前既隊友，轉左目標無打好耐，之後黎開解佢幫佢成長

等左咁耐wingto, 一出就咁既畫面

預定聽日第 12 集有 wingto 幫膠巴提早開定先

[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (16)

未係,唔算隔硬啦

盡晒力

我都想知 搵唔到

痴撚線

小玥同同學去食嘢嗰間花說已經執柒左
而家係myc cafe

?

又想劇透!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

千億個或許

好似低過腰犯規

佢老母有張拎住張相

今晚睇wingto

幫個會搵到錢呀嘛

有無人發現
其實馬師父個四個徒弟 分別代表咗佢既一啲性格？

想讚編輯係有用心度過，同TVB既差太遠

下面係善善間屋黎？

小穴做咩無啦啦要出腳

話說蠟筆有冇IG

玩緊你問我答

惠惠 ：代表佢既固執＋以前既遭遇＋木頭人

AK : 呢到唔係太明顯，但教練未學空手道前只係外賣仔
一樣無咩人生目標

小月：反向影射佢既正義感，唔可以一世「被正義」

精神病患者

蠟筆呢

[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (16)

又1001